阮兆祥你條仆街冚家死啦

阮兆祥祝你不得好死呀仆街
咁樣對二奶奶同小旋
我唔會放過你架
死仆街 冚家產

我都睇到好憎佢
雖然本身對佢都冇乜好感

傻撚咗

好正，好有戲味同張力

陪老母睇左陣
覺得好弱智
點解會有人認真睇
我老母就話on99姐
講到好睇

有無人留意到佢左眼，點解眼角位有d黑色野

有無人留意到佢左眼，點解眼角位有d黑色野

quote錯人

劉江真係以為自己皇帝

想大巴煎埋去

哈哈哈哈哈哈

聽晚真係燒佢祠堂
好!

一定要燒死佢

今時今日仲睇CCTVB

死癡漢阮兆祥
屌你老母臭閪
今晚燒撚左你個祠堂
仆街